多魯基斯3 同 新安州 比較邊隻靚d？

新安州

杜雷斯3型好多

新安洲個帶袖的pattern 好型，不過紅唔起

多得福井大文豪嘅白痴故事
淨係紅隻呃錢獨角獸
小朋友唔會鐘意新安洲、舊UC Fans唔會鐘意佢消費馬沙

沙薩比世一

新安洲 1票

新安州好柒
rg更加甩手甩腳，不舉

故事廢，機體太過華麗風唔寫實，仲要玩9馬沙多一鑊

好唔鍾意個故事騎劫晒成個uc，連個名都要簡寫叫uc

新安州抄沙煞比嘅

杜3

我成日覺得新安州似聖戰士

多3

有冇人覺得多魯基斯同個駕駛員好撚型？

無話抄嘅
咪又係渣古發展落去

而且又無浮遊炮
外掛就自護號加大紅色

故仔係拖老傑斯 米利安都型好多

係 Si nan ju
唔係 Sin an ju

新賓洲

型到仆街

其實新安洲唔係渣古發展出嚟
新安洲係nu發展出嚟
情況似gp04同施瑪部紅色機一樣

Yes

但我覺得新安洲好型
劇中表現都唔算太差啊？

三隻多魯基斯黎講，最鍾意2

你要咁講
不如話rx-0實驗機

咁部新安洲真係同渣古無關係喎
咁你話RX-0實驗機喇 咁又關新安洲抄sazabi咩事呢

你直接話學馬沙咁用紅色機咪算

根本RX-0、RX-9、RX-93、MSN-04、MSN-06S 全部都係屋企人嚟

官方個定位咪就係unicorn測試機點會差
不過劇情鳩啫

多3
多1同3兩部都好有騎士feel

RX0個變型有啲無謂啫
但係除咗T骨 成個機設回歸原點 fit曬寶少要求嘅實用

托格斯1至最型！

依個係我憎獨角嘅其中一個原因
樣樣野都執人口水尾
唯一唔執果啲就破壞曬成個宇宙

撒古斯當年咪又係抄馬沙成個look
但到最後係行到自己風格出黎
uc果啲玩賓周就有

艾比安

nu個機設除咗個t骨同浮游炮
根本同元祖一樣

比部有光槍同火箭炮嘅機阿寶就可以無雙

多魯基斯成條line都好型，推進器集中後膊不知幾前衛幾型
最記得呢部野係高達既實驗型，呢匹野馬都渣到撒古斯吐血

佢意思應該係渣古作為第一部ms
作有ms都係由渣古發展落去

多魯基斯一先型
三已經似高達

小朋友先要分。why not both.

冇記錯mg hi nu同新安洲個骨架差唔多，連gk改件都有

多3+風雲再起 一定好撚型

新安州抄沙煞比抄得好柒

Why not both

減肥版

我覺得多魯基斯1 最型

以前睇W覺得艾比安型好多 多魯基斯好柒
大個覺得多魯基斯真係好撚型3隻都型 騎士加霸氣FEEL

已經型棍到仆街
我成日覺得，做咩唔整埋個零式系統上去

OVA篇幅問題，好難講咁多野

多魯基斯1，2型過3